(突發) 何君堯內出血要做手術及留院

【Now新聞台】立法會議員何君堯的哥哥到醫院探望何君堯，他表示何君堯內出血要做手術，暫時要留院，又透露因應近日社會氣氛，何君堯有聘請保鑣人員，保障自身安全。

何君柱（何君堯哥哥）：「（何君堯）今日的事情大家都可能有感覺，有預料可能會發生，所以有聘請保鑣；警察我相信有，但這些突襲很難防止。」

微絲血管爆裂

麻包袋終於出現??

破格求變 撥亂發正

浪費醫療資源

內功宗師

痔瘡爆?..咁都內出血

見冇乜noise自己打到重傷炸掛

諗起lin頭潮文